清水灣村屋vs市區私樓

清水灣村屋屋企人好耐之前買落，大裝修過，裝修好靚好鐘意，不過位置好入，出入一定要揸車

市區就未諗不過應該可能2-3萬租一個月

原因係而家村屋個到租到8萬一個月出去，再搵2-3萬既單位租一個月可以淨洗5萬打份hea 工。

如果揀住村屋既話支出可能有d大唔知點揀好

利申：商科仔，同女朋友打算緊

係3層8萬定點

字裡行間有曬答案 唔好問啦大哥
層樓又唔係我 你想曬命我又無感覺

8萬一個月? 唔似普通村屋喎

3層唔分租

賣緊40m內

因為層樓係我名屋企人話係畢業前賣唔到就比我

有無海景?

望海

2條友點住3層呀
老西都住出面啦 仲有幾皮袋

當你係咩
賣唔去先畀你

無話事權

真係咁有你就唔洗上嚟問嘅
屋企人咁有連呢啲理財concept都唔教下你咩

女朋友係咪細波樣中幾年前同你曖昧嗰個？

緊係唔好住啦
租出去收返$8萬
租近返工地方住 3萬又好4萬又好
月儲多咁多錢

緊係賣出去先 80k真係唔係日日都有人肯租

No

佢地有plan 不過無一齊討論過，講親都係話要我畢業先

8萬唔係人人會租

都有諗過，不過屋企人話放咗半年盤得兩個人睇過

8萬唔係特別高特別低 好多人都幾鍾意清水灣 其實出去都唔算麻煩
以前成日係個邊練跑 你係二灘個邊?

放平啲囉 收息都唔止呢個價

哈哈 人就係咁無恥

養唔養狗？
識自己去廁所

住耐左又唔覺唔方便既，龍蝦灣個邊